# Типы переменных

* boolean - true/false
* числа 
    * int - целое число (неизменяемое)
    * float - число с плавающей точкой 0.5, 32.75 (неизменяемое)
    * complex - комплексные числа (неизменяемое)
* Бинарные списки
    * bytes - последователность чисел от 0-255 (неизменяемое)
    * bytes array - массив bytes (изменяемое)
    * memory view - специальные объекты для доступа к внутренним данным объекта (см. protocol buffer)
* Множества
    set - множество (изменяемое)
    frozenset - неизменяемое множество
* Списки
    * list - список (изменяемое)
    * turple - кортеж (изменяемое)
    * range - диапазон (изменяемое)
* str - строки (неизменяемое)
